大三罷到底大家有幾大決心？做好強制全港大罷工的心理準備未？

今次唔係大家第一次搞罷工
上幾次好多人第二日就如常返工

大家係咪真做好左停擺公司
停擺全港的心理準備？
如果係的，我求大家每人諗多一步可以點做

同一時間，當日決定照常返工的你
記得要諗下係當日混亂的情況下點保障自己
以下係幾點建議 大家屌得細力D

1. 你公司有冇任何野係壞左就運作唔到？
有冇任何account/server/硬件設備係會壞左就用唔到？
如果有，大家就算返到公司 都記得double check下
記得小心唔好搞壞重要的設備

2.交通 - 大家講左超合作運動好耐
除左乖乖地坐車
記得要check下設備有冇爛
唔好多手去亂搞D設施
車箱有任何可疑物品（例如好似之前懷疑爆炸品個D吉箱）
一定要搵專業人仕處理
同要小心任何有機會損壞車箱/路軌/高速路面的行為

3. 任何人多聚集的地方就好有機會有堆曱甴警係到開槍
強烈要求罷工的人唔好聚集係商業區
搞到塞車/D人要提早收工收市咁就仆街啦
作為大愛的香港人 最怕就係示威影響到人
搞到人被逼罷工 就唔好啦

覺得有用可唔可以幫手推下同實行

幫自己推下

順便係到宣傳gay巴嘅工會計劃：

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
Group List
FB
IG

好撚唔想返工呀 屌你老母！！！！！！！！！！！

歡迎

金融撚日日著老西返工,套野咁熱頭暈都唔出奇姐
到時停車都好正常姐

順便屌撚曬我公司D求雨派
遊行唔撚出
工唔撚罷
文宣唔撚做
連share個po去fb都唔撚敢
冇撚柒尻用呀你地

你對撚住部電視屌兩屌有用的話 香港獨立左啦仆街

好記得 有日話白衫人要黎報仇 全公司提早收工
安全要緊

我覺得長期罷仲難過叫香港人暴動

雖然未必長期到，但罷工呢樣野係要一直做，大家和平左太耐，每一步都要慢慢做，令香港人走出框子、調整心情

要有人聯合開咗個頭件事就順理成章，個頭要有一定規模，上埋報，任何事都係咁，冇嘢係可以一下子爆發曬，要有個過程，叫全罷又真係難咗d嘅

我覺得有一個人罷工同有一個人搞破壞個威力係唔同
一個人搞破壞可能有幾個人要罷工

始終冇一個工會
有D人覺得罷左冇用/自己罷左，人地唔罷就仆街
要大家習慣呢件事 唔止係打工仔
老細都要習慣呢件事

唉 最理想就當然係有D大組織帶頭
有個工會 / 有大集團出聲話要罷
成件事影響力唔同曬

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

11.11 7點鐘

全民三罷 遍地開花

臨瞓一推
願死者安息

幫推

自推

[代post] 飯堂老闆罷食不罷餵